淫賤嘅女人係咪心理健康啲？

即係啲女人成日著得少布，但又唔鐘意男人望，係咪有心理病？